[I/A] PES MOBILE 2021 【372】lets go no pussy

亞洲精選

How to get 5000點數：(感謝兔教學）(記得換李華度)

其餘賺到e points方法：

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量黑波起手，coins留黎抽Fp(精選球員)，唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

●Game data app

IOS：

Android：

-最新FP情報
-球員數據
-教練數據
-Game Plan比賽示範：
可自己組隊預演球員企位
方法：（查閱教練>MENU>加入小隊(組隊)>MENU>比賽計劃>攻or守）
同樣可以set埋對手教練

● 不同底色球員資料
紅色=強化版legend(非常難中)(使用該球會球衣有加乘)（球員會保留至下季）
例子

金色=普通版legend

紫色=強化版現役(現實比賽中表現良好的球員會出現係fp pool到)或club selection
藍色=普通版現役，跟隨現實球員表現，狀態會不同(可以3個黑波換一個)
灰色=舊版現役，狀態永遠C(2019版本或之前)

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質60 fps

但30fps low quality 比較慳電

●實時系統
每周四維護6小時（0800am-0200pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打 隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次 (1000 1800 0200)，已擁有的教練不能再簽下

●賺取Gp方法

Open challenge ，打哂三關有75000gp
Matchday ，除左部分比賽有coins外，每關夠1500積分，可以觀戰賺取gp
季節賽掛tour(適宜新手)，以白銅銀波掛機，升班可以賺取23000~24000gp

●遊戲玩法

Tour &Tour Sim
用fp球員既%會高d (分數較高)

最少打2500 points 賺導師(幫球員升lv)

campaign sim

刷gp 用狀態A/B 銀波+白波bench(升班有23000gp~24000gp)

●Matchday

有coins既matchday 就打夠5500分
想刷gp可以繼續打 前300名可以參加比賽(抽籤)
無coins既matchday 打1500分就得 記得觀戰賺gp

兩種玩法

Preset team
使用該球會的藍底球員，不扣合約費

自已球員代表球會出戰
自由選擇代表一個球會，使用該球會球員球隊值會更高，獲得更多積分，且狀態必定A

球隊值：
legend 或Fp 800％
藍底 480％
灰底 400％
敵對球員 50％

例子（選擇國際米蘭）

[img]

連登杯冠軍名單
2020UEFA: 月城雪兔
2020World cup: 出奧燒啦
2020歐洲x南美杯: 出奧燒啦
2500戰力杯: Aristo
第二屆普黑團體盃賽: Aristo 一生人三次 waiiiiiiii 我朋友係金毛獅王
Legend盃： 出奧燒啦、AC米蘭、 鳩改住先、球皇balotelli
歐國盃: AC 米蘭, 香港高登, 用住先啦

Pes mobile三巨頭
牛
兔
啤

吉go 盃？

we go?

ok go

lm

hi

go i mean

椰子🥥是磨菇的

Son D

Ok go?

決賽?

Y加密？
隊波係球員問題定領隊問題？

係 我好緊張

Ready

讓吓兔ok?

你有隻cmf特別上
算乜433

平排cmf先算

咁我買第二個

有隻特別上咪即係4213

平排433 先係終極閪波

GO

開波呀柒頭 收皮

Go?go呀屌你 打呀

決賽 好緊張

屌你老母 唔去門前都唔撚咁柒lag
係咪唔執冇撚用啊垃圾柒頭k狗

再唔回我希望大會取消佢資格

1 min

Ok call me

好撚激氣啊

go

Go

唔洗咁上心
我岩岩打preset team
80mins領先2：0 跟住開始lag
去到88mins 佢成功bug走 本身以為無效

但判我彈左 輸0：3

....

你平時粗口都唔多講 點解神要咁對你

但我呢部電話唔係其中一部舖舖都掉爛一部

ok雙冠軍

記得下個po頭加名

433杯冠軍 吉和兔

433杯點解無me

Ok 重賽

Ok，go?

個盃得閒就踢一場歷久常新

Weak post lm

go?

Shut up,而家有三個人 一個直接入決賽 另外兩個打四強

你去抽籤先 睇下who入決賽

即接小組計分咪得

@bear 抽

Ok we go now ,I ready

名單？

ok, go

433盃三角賽

吉:

兔:

久美子:

最後一秒比人入屌你老母k狗

簡尼太勁，打和ok?

433盃三角賽

吉:0

兔:

久美子:3

不敵433祖師爺

go mei

你有3球必入

我似乎要零分不過唔緊要 我至少季軍

蘇帥看到嗎？

see?

Ok see see

ok輕手

墨超個球證 護空門靚到呢.....

433盃三角賽

吉:0

兔: 3

久美子:3

兔好勁

但係對4312會被狂炒

吉 go?

[突發] Donald Trump 俾 Telegram 列為人渣

牛絲3大王牌之一

@牛 你俾老婆屌屎眼屌大？

踢到街場咁 等咩姐

最愛有銀肥
牛絲有銀玲

要半場cut定精華，驚你嬲得滯走場，剪唔切球王片

Later go eating g

90分鐘送球烏龍 有咩嬲 你又唔係有攻勢

記得帶dom

433 cup 終極一戰 吉帥是龍是蟲?

U 有冇shOw him fOrlan

433用cr7才是王道

連加特

433無我同牛=小朋友盃

傻更更

你又想點

師兄你出界喎

幾時一齊食漢堡包啊

啱

Go 5go one

唔係屋企

突發!!!晴兒露點相流出

no one play with me

可摸耳出Fp

你好似好嬲

arm arm 食左個吞拿魚包

無法顯示本主題

似師傅

小心rabbit隻pires，柔弱於水，攻堅強者莫之能勝

Too late

胡cfu

我用武磊羞辱你地

放心 大丈夫

特登去比你見我盧山真面目

打手

打手？我打飛機添呀

又食你成頭包皮

[I/A] PES MOBILE 2020 討論帖(211) 國米傳奇

#330 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

就快變肥仔

me=荊無命
一直用4312隱藏實力
433先係full team

可能本身都係

12m? no pussy

🤤

吉蛇丈夫之剛，對住月兔pires之柔
結果到底會係點呢，次回 矛盾大對決

諗起絕對唔會高潮vs 絕對令你高潮

未過過60kg

有無晴兒pussy

我都未

突發!!!晴兒露點相流出(2)

？

Anyone go
最多我唔full team

咩料

go1?
use full team

Go Mei

我來了

i go with love sin

take your探

今日撐曼城

Ok i with you

go lor

師徒大戰

曼城入波了

1分18秒 好靚既傳中 250一頂就入

Wait

娜娜腥

Now go

而家19000 efootball point ，儲夠換多隻後md連一場都費事打

3 mins

md=on lun 9

100A米朗甸？

Ok

有巴塞甸奴仲要A米做乜

打md用

俾你屠

而家md我都係1場就收工

Ok I’m here

im here u are not
go

Go now

go new formation

Which

好彩以為會和波
唔係屠啦

shit睇唔切

睇上面張圖已經ok

曼城中埸極屈機

基本上現代足球=控死個波

屌你老母臭閪

電莖呢

go 12 仲刺激

中龍就入on99 不過我季軍算係咁

Wait help me try one more formation

Ok annie?

oko

g8 假九好屈

我參賽 殿軍OK？

433盃四角賽

吉:

兔:

久美子:

巴神

我抽籤ok?

唔洗 全部都要打一輪

你都無較到

你話試陣

我準備用日本仔 打柒你地

@67 呢個都好似幾好味

同4213有乜分別

想食雞翼

少咗側邊放直線你最後會入番中路我容易block啲？

射柱準啲

你輸比現代足球

你老母

太撚慘

和氣春袋
go12?

不過我包皮個球係描柱射

好似mama地
Lmf rmf唔上唔落咁

12go

ht go?

一定有用既 但我唔識

像我這一種男人

你冇較

我又唔記得係我

邀了

更更

朗尼盃：
最愛
高登（強制參加）
巴神（強制參加
啤（強制參加）
朗尼入波當五波

我個陣廢到

again?

睇死曼城1:0完

🥲我逆向逆向思維

dllm

尼馬個球估到都撲唔到

gogog

你似中咗script有球門前踢咗勁耐都被kahn救到
啤巴你未熟嗰陣啫

好肚餓啊

Go wt

one more12

Ok go

Ok any 433 cup

食雞翼啦

watch ball

呢條友好勁

...

人體所需的各種激素在夜間分泌得最為旺盛，分泌高峰期為晚上 10 到 11 時，而這有利身體功能恢復。所以，他建議最佳睡覺時間為晚上 10 時。

逆向逆向思維

ok 十點訓

12碼仲好玩 6球俾人救哂都唔會扯火

估到撲 但好難估射
明唔明

然後12點先瞓到

你估到我撲邊邊 所以唔射嗰邊 但好難估我射邊邊
輕鬆
多謝大家

12點訓到都屈

啤

答案係邊邊

陪我試陣好不

好 go

其實唔明

即係我估到我要撲個邊 但我又估唔到你射邊邊
明唔明

逆向思維先明
我射嗰邊咪姐係你撲嗰邊

但我估要撲個一邊 但你射個一邊 但我射左你撲個邊

姐係你會因為我射邊邊而撲邊邊？
好亂

ajax 慘敗

屌 唔9 up了

你9up ?
我多咗兩條白頭髮

果然

我開始接唔到自己講乜 唯有勇於承認

-.-

ajax 雙鋒霸 too good

sleep, tmr need wake up early

ok any

go大師

Man City's last 8 @premierleague games v Arsenal:

8 wins
19 goals
24 points from 24

Which team do u wanna use?

無所謂

能夠與控傳大師交戰 係啤巴既榮幸

Ok go show u my skills

70% 是基本

想問下球會logo係咪冇得變？只可以跟一開始新手個間？

唔係 之後可以轉的

英超最佳球員
雖然贏唔到

俾你連追兩球
go

3-0
盡力了

其實你踢得好好
我轉曼 你用愛狗好不

無電了啤哥 點解你咁夜仲唔訓

聽日放假

我隊愛狗似琴日打贏利個種實力

85000 一晚

咩名 不過小過海

ok

唔go啦 好撚攰

No one want to go wor
Ok only

巴神抽唔抽亞冠box

挑機未

Go 唔記得你咩名了

好似叫burger home

邀左你

挪威巴強勢回歸未

獅王做咩玩69

69住先啦屌

大巴陣

迫我用阿特蘭大式攻法了

同邊個69

有冇快閃

強勢回歸 準備挑你機

捉到你

派膠 屌

今個星期拜仁 im pool
又可以搭時光機

要大炒你了

回歸咗幾個po啦喎

咁挑機未

你

Go invite me 光復元朗

source?

想要kahn

挪威 一回歸就首勝

未訓醒again

屌 中楣又盛

兩下搞掂u啦

輸運 屌

咁串go番場

只係我訓醒了

go囉

再go 今場大炒 全攻

人呢

ok after Norway ba

你咁遲

挪威巴呢

我用防反了
都係要用返傳統挪威戰術

覆卓未

啱啊 我比你攻的

明明我禁屌

開波

劇本嚟

ok go mei

Go la

我唔可以禁屌

都係迫我認真了

比多次機會你

垃圾陣

你個乜陣黎

Again use full team

省中人彈入死角cls

叫咗你用full team

this is full team

挪威巴準備出最強攻陣 屌打哂你地了

咁無計幫你唔到

隻福頭幾好用

again? full power

今場 禁屌你了

係咪架
Go

😳go

代我 小睡片刻

你呢個陣仲空喎

我明明喺傳波路線但全部穿過哂

又派左膠

d gameplay係咁智障

又係禁區彈黎彈去

禁區要大腳清，

仲練梗呢個陣 得80 幾好玩

星期一屌你老母

條女坐巴士瞓到咁唔驚走光咩（有圖)

有冇go

拋個波比你射空門笑左

但你係俾地波？

我諗住拋比拜利打反擊，點知禁完2秒後先拋個波出去，呢個時候拜利行左去你路明後面，咁變左拋左去你腳到，個gameplay真係智障

我dllm

龍門接完係要搞一大輪先肯俾番個波出去 on99 btw你回傳

你迫我中堅梗係回傳

呢到某幾個會員放得都9成伏

啲人建議亞冠box抽空三次 換想要嘅球員
玩金銀波福音

last?

抖抖 啱起身 仲好撚攰

渣ga後生仔

有啲話只可以重置一次
可能伏

亞冠咁多南韓人出得兩隻

歧視泡菜

我po嘅多數糕汁

ok go?

now working

冇人陪我玩

Me

門前咁失 慘

彈黎彈去 你掂到唔即刻清就90%等入 gameplay係咁

我好少即刻清 下次見呢啲情況射走佢算

挪威強勢回歸 有冇人敢挑戰

Go 挪威bro774714263

我都想清

雜技般入球

我次次又中眉

你差少少
險勝

不過都強勢既

食埋野 禁屌你全場

你頭先已經係

Who go

轉頭先

Go?

Lm

球單刀

Bro go?

神龍 捉到你啦

Wait me 5 mins ok?

你得@我

無次贏好難打

cls 清啲垃圾

今個星期出拜仁😱

屌 啲金波我差唔多齊

得kahn勁 其他兩隻狗也不屌

Kahn好型

Hi

hi go?

不在家

Weak

go 睇你撲邊邊

Go one play wt

12m

照舊

67

話說你射第一球有條藍線叫我撲右邊

下 你會睇到我射邊邊？

你未射之前 或者係你未射但撥左條線個陣？

wtf 有架咩 again?

咁我射中間有冇

無

第一球only我都覺得奇怪

wtf again?

有條線叫我咁勃我咪咁勃

one more

牛絲：田中寧寧

Ok any

有冇人敢挑戰強勢回歸挪威

記者又問，進入執教生涯最艱難的階段，摩連奴是否到了這個時刻，或者已經發生了，那就是開始質疑自己的執教方法？摩連奴堅決否認，「沒有，一點也沒有，一點也沒有，零。」

記者再追問，考慮到近期一連串的比賽結果，是什麼讓你在當前如此篤信？摩連奴回答：「因為比賽結果有時是足球的多種因素導致的，我和教練團隊的方法是世界上首屈一指的。」

邊撚度有線

今場無

挪威巴找到鬼神般節奏敢唔敢挑戰

你同傻莖玩
我要食飯

Anyone go now fast fast

要做野了

你食住三文魚先 今晚go

挪威巴準備禁屌哂你地

（多圖）知性大波少婦著旗袍照片流出

以為入錯成人台

你都幾撚on9

大家咁話啦

我成日po動物圖，你會否以為入咗動物台

你頂多咪許褚level 我=臥龍

唔好怪佢 佢頭腦唔係咁好

唔會 因為我未入過動物台

（突發有圖）短裙港女被射入不明液體

100%係打針

係咪777

@啤
荃灣牛大人上一層 有間燒肉都高質
同牛大人同一間公司

上面兩個唔入都知伏

下個嗰個無伏

唉 禁左入去 不舉了

我先唔信

又一個壯烈犧牲

獅王 奧燒post既先肯定係正野

屌 最估唔到高登巴都會伏人

少年你太年輕

「含圖17」學生妹罪大滔天

唔洗禁入去都知大波鏵

屌咩 改標題又禁撚左入去

連中2次伏

哇哇哇 有伏 大家千奇唔好㩒

得加咗蜜嘅先係好嘢

刺巴幾醒目
可惜都中伏
明知不可為而為之

唉 走寶而家慢慢欣賞緊

記得J埋

Any go 1

pes post比你地搞彎哂

Ok go 657042611

我想抽福仔同蘇金寶 點睇

關我撚事

收皮啦 高登狗

有冇go?

都係潛水算

一齊潛 打fifa career

wt happened

佢無視我

臨出門口攞左個3冠王
但其實玩到太後冇乜野玩 如果連麥巴比都退役 個個球星都變晒假人 冇乜癮

佢囂張 係咁架啦
你有1400分 佢可能會尊重你

我們 身邊太多假人

開新save 比d 建議你

1.用英乙隊 目標升超

2.玩d失落球隊 重建 例如阿妓 巴狗

3. 用巴神 rooney

心中太多傷痕

有無抽fp haller

俾蚊針

又禁屌 輸波

我覺得隊野d人起碼要自己識既先玩得過癮
我而家係
福 包皮 辛祖
夏維斯
迪莊 華為迪
戴維斯 烏柏美卡路 迪列治 阿諾
當拿龍馬

同我打

唔係咁好

我玩左咁耐 你打完一個save會悶好正常 我都會 不過你隔一排再搵新隊玩就有返mood

而家用緊皇 砌左13/14年拎歐聯個陣

仲有一個玩法係 你可以將所有世界強隊調哂去同一個league玩super league

點樣調晒同一個league?

一個save最多玩幾多季

但你13/14班人咁老數值倒水咁倒 點夠做

Btw 你同fd打fdly你可以去setting整所有球員全能力99 再係打之前set做自訂球隊 撚9佢

之前同fd打我將個新星整到所有stats99入左五球

你係揀隊果陣可以較 例如將皇馬同西布朗交換 皇就會去左踢英超 西布朗死左去西甲

禁屌你了

goo ne?

我覺得三四季之後已經冇引 除非你玩英乙上超

that’s just life
尋找夢裡的未來

呢個好笑
將巴神set 到99 撚化佢

C7迪馬仲係好勁 沙比卡西退休冇計 同埋我實力搭救

我係升隻raul de thomas 一跑就單刀 兩倍速度

你真係唔識足球樂趣
下下睇數值 睇nba啦你

你個fd咩反應
我可唔可以黎你屋企同你打fifa

屌牙 我唔知有d咁既野

佢撚知咩 我就話:wa呢個新仔真係好勁 佢只能同意

你來我家 我表演打到掟手制ok?

見唔見到揀隊果下三角形swap teams

咪係pes post約炮啦

屌那星調曼聯去踢中超先

好撚狗 笑到我
ok 我帶埋我隻高登狗黎

有次我用曼唔想撈 但係有熱刺offer 我將pogba ddg 解約然後走佬去熱免簽左 200iq

加泰約炮po

吃屎吧

幾有計

wt ar

點 好唔好睇

放鬆了
要禁屌你全場先得

我迫搶禁都冇禁 你同我慶祝

狗隻不得內進

長沙灣公屋住戶淋糞水播毒 樓下鄰居10多件衫沾滿糞便

唔掉係咩玩法

下雨天了怎麼辦 我好想你

我不敢PVP 我找不到原因

我而家有隊終極433

兔有顆少女心

想問啲賤種係後場搓波點部署

對住個mon鬧佢回傅狗

Any pvp ?

睇你用咩陣，同睇對手係咪真係識猜

真係識猜 好激氣

見到有張9up source 話下個epoints pool係咁

路明 韋拉 Yorke Torres Deco

係真就正

我本身就係少女

打完md就trytry

但聽師傅話路明已經弱咗

仍然係第一cf

斷吓線嚇吓佢囉

咪玩md la-.-

激撚死我啦

Try my 343?

ok 等你直播挑日本妹機

你師父全黃底

Ok go 1

好想同佢真人pvp

屌我又全部都有幾時出傑斯啊

Ok 騎士話咩就咩 我信佢

Script到

又係呢類劇本 攻極唔入下半場任人插狂入 真係唔玩算把撚

佢話fuckyougolden

你search下騎士pes

呢個唔太認同

為左防止隻閪手又再掂賣撚哂堆人 回到9upper時代

我都信 歷史第一pesplayer唔係流

屌咪賣啦

我只可以講係pes界損失

賣左啦不過是但啦 我本身係度都係9up為主

有矛除罩片

拎完433杯季軍急流湧退，respect

有 之前睇左 我覺得普通

亞軍你好

屌笑左差d笑埋右

On9-.-洗唔洗咁勞氣

佢仆街黎

原來唔係同一個 冇野了

link?

今次冇嬲嬲豬 不過每次打完都覺得對個gameplay好撚不爽 所以今次回歸完了收檔 將來用新ac回來

#636

可以放住個ac係到姐 唔洗賣人

放喺度隻閪手實忍唔住課堆三劍乜乜77 直接絕d

韋拉都有cls

講到明 只係傳 切匆信到十足

係就正，細帳可以換韋拉

仆街想嘔

有黃唔洗紅 直接老美啦

笑死
一個鐘前仲話有新433 陣

世事就是如此變幻莫測

屌

玩緊皇career

你轉頭都掉手掣架啦

我打咁耐冇試過掟爛 我fd就唔少

我都唔知pin邊個好

就pin你E句啦

不過我都覺得黃底佢暗改過黎，之前好on9下，而家用落同紅底差唔遠

有無掟落個Mon到

#648

咩牌子介紹下

師兄理解能力唔係咁好

但我都理解抽蘇金寶係自己既事

冇 不過你可以上YouTube search Fifa rage,大把掟機掟制掟mon

我想分享抽紅底既樂趣比大家

呢條朱古力幾撚過癮

心水清問人點睇 關我能事又唔係我抽= =

2：10

洗唔洗咁撚串-.-

jm9 go ?

no

唔go唔知身體好

2:38

點解你會變金牛

我係黑牛

我係波牛

巴神幫在那？

咪公佈咗巴神幫正式解散

不要發布謠言

好sad 我訓先

好大對比

坦克車
gundam 入面嗰隻

Why u so many on9 photos

得不到的
從來矜貴

身處亂世
最近聽日文歌

我唔sick 日文
想學 但係無時間

到底點變金牛

你英文咁好，夠做啦

教我

點整的

用腦啦依家啲後生仔下下要人教
阿叔我又咪係自己領悟

我煲冬瓜好啲

你咪又係複製貼上

後生仔係咁
我係見到月兔po呢個sticker 我自學

係咪都係唔知，結果copy先知

公司客人全部大陸西
有啲口音完全唔明講緊乜

我諗住copy下扮自己知估唔到係咁

nope 自己估出黎

係英國做野都一樣

Sick ball
唔記得問個爐 比多日時間我

U so late

做功課

上緊今日晏晝個堂

垃圾

最愛的是得不到

後日present

我有10幾堂未上番

有片睇咁好

有片睇個啲無上
無片睇個啲上哂了

Ozil 6769
在69互含

有無興趣加入ozil幫

ozil45
巴神曼城number

歡迎加入

Welcome

收皮啦
巴神幫大戰ozil幫

你係決定勝負嘅關鍵
If u can’t win Ozil
Join Ozil

ok 參賽規則
巴神幫要出巴神
ozil幫要出蕭邦

我淨係識十一月的蕭邦

蕭邦雪粒呢

完全冇聽過 咩黎

三打二唔公平

後生仔
蕭邦生雪創立於1979年，由最初的供應冰條﹑冰粒公司，時至2017年已發展成一間多元化業務集團，涵蓋香港人生活不同所需。由食用冰粒，進口蔬果，冰雕製作，低溫乾冰，以致供應建築業必須的工業用冰。

蕭邦集團總部位於將軍澳工業村，自設冰粒生產線﹑冷凍倉庫，同時擁有龐大冷凍配送鏈。中國及澳門方面，我們分別於廣州、深圳及澳門設有生產廠房，銷售網絡遍佈香港、澳門及中國珠江三角洲。

蕭邦集團本著不斷創新﹑求變宗旨，全力提昇服務質素。期望閣下瀏覽本集團網頁後，如有需要歡迎隨時與我們聯絡。

鬼叫你ozil幫勢力廢

收皮啦 巴神幫得返你一個人

咁我一打二

錯 係一打四
我叫埋我d naurto岀黎

訓了 明晚再9up
中午開放pvp約戰

咩naruto

Fun son

九尾已死 naruto已不在

冇睇二世祖博屌傳
好似好靚

=.=

睇咗盞自己傷心
買啦大胸翼

呢個好笑

終於抽到最強ss ilicic

Anyone 挑戰鬼神般挪威

Trincao 都幾好用
巴迷一定要擁有fp trincao

Boas 原來咁勁

明明朗尼>巴神、ozil,
但沒人迷
朗尼幫集合

1人幫

摩佬技窮了

點睇兔巨成日屈人機，屈到冇人同佢玩

你輸左53場比佢？

輸左182場

慘，洗唔洗幫你起機

通常對控球型打法都係和輸多，由其拋個波比佢地攻，9成9玩到出事

我發覺你中前場好少逼

不過唔知點解個期見到高登金波bug lv 隊，仲有堆紅底，同銀底，又咁岩牛絲個期踢緊4312，又咁岩想玩控波，刷左個不敗出黎

我對自己後防企位好有信心
通常交個波比你地攻

吉個個另計，gameplay 有遠射加成個期又係被屈g

原來牛絲先係4312之鬼

原來都被前全港第8屈左好多場

牛絲x啤巴 = 悟空x比達

我買$238 個盒 拖羅ok wor

Dondonki 壽司屌打元氣、吉之島好多
基本上放心買

我食過次就算，試左ok的

反而dondonki 荃灣個間，份而有food court 食牛既都ok , 同埋屎之戀都好多野食

$238有更好選擇

元氣吉之島垃圾

Dondonki 牛扒屌打吉之島

ok。any

熱刺欠一個lingard

Ok 食住飯頂場

用Dier打中堅就知摩佬識玩

佢d肉類係幾好唔差

渣嫁

斷左

Go law

點睇牛絲絕版紅底亞洲鋒線

中村俊庫 差d一射一助

Gov 派kf94

球半單刀龍都唔中，我本身以為輸硬

大陸特供版？

啤巴點睇呢球

黑腸轉身個下明顯唔夠son快

小朋友

拜利，算係咁

go one?

working now

ok go one then work

campaign now

wait 4 mins

ok next time

go ?

依家啲大學生咁得閒日日 go

你打哂啲md 邊個得閒

5311正確打法

我仲未打過 maybe今晚

每個打一場 雲巴 i m coming

咁挑戰挪威bro未

打緊三国志戰略版

未經兔巨驗證

準備大炒你

驗了雖然靠lag

你慶祝 我實要你睇我揸車

忙緊

唔會俾你入到me

開波未

憑自己實力驗！冇話lag唔lag

驚

go one

又話唔好玩

牛：同悟空一樣，經常玩野，低估對手實力，往往捱打到訓底

啤：4312同比達一樣，男人既浪漫，不解釋

兔：實力不下金菲利

玩住先喇

覺得都幾困身哂時間

Wai: mvp

佢每賽季reset lv , 只有武將同戰法 留低

高燈

下次記得擺po頭

later

我呢啲叫忙裏偷閒

Again?

四人幫

久違的巴塞md勝利
西班牙小跳蚤 閃耀新星 Trincao

入幾多球會9分

美斯Trincao各三
新舊接棒

大師

對住4312 都係輸
唔識守開波bug

有冇用5212

唔係講玩 琴晚對面條1400+日本仔都用5212

有冇牛絲個5212係老江胡，闊d

牛絲又再帶領潮流

老江湖

巴神

琴晚ozil幫挑我地機

唔洗驚
我同你避戰 最愛夠造

仲有洪金寶

呢個陣都幾屈除左你古華特應該勁過forlan

Full team

Rb用cafu =聖劍模式

仲以為搵曹星如

Me 呢個係 聖盾式

條友又幾好笑
係幾識搏眼球

咁鬆萬人斬未

Ok later 聖器式

今日gameplay 好𨶙lag

因為牛絲聖器式橫空出世，震動pes

打算玩呢個陣

牛有冇睇回復術士

有冇波link!

咩波link

Pes 2021新潮流

條女有冇波

有冇lin
有冇link

喂，上面個埋3cb扮5cb
兩閘係咁上

成班俾我5311打爆
但又玩唔起5311，唯有玩啲屈機5212，523，532

快睇
神作

5311 需要極高技術 摩佬防反極致
非常人能用

正前一定係lkk

95 Lukaku 可以撞開所有後衛 加上神之左腳
呢隻game 左腳射波勁過右腳

個濕鳩五球任打足6場
lag到完全進攻唔到

只有我叫摩佬打法，cf 都要回防
J killler回防阻高登單刀

而家啲兔兔咁得閒

成世都未試過

忙裏偷閑 生活態度

？

m
me 7 後衛陣

🖕🖕

咁叻吖啦 我而家想射邊邊？

邊邊係邊個

Play one? Then i go dinner

點接啊屌你老母

in mtr
go

12

Then how to go..

can ar go la

Go wt?12?

Wait siming

of coz

..

好急尿尿啊快啦

算啦 今晚先 茅電

去mtr廁所咪得 ._.

渣

車廂內請勿痾尿尿

Sim完

但你啲球員仲好似搭枱咁

咩意思

唔熟•_•

你不如改番本身名

咁on9嘅你講嘢

點解

。。。

柒菇碌

再改

咁改

咩好

屢次入女廁

尷尬

一定冇ozil69型架啦

有無巴打明上面d對話🤔

獨特嘅溝通方式

弱智係咁😅

有冇人敢挑戰挪威bro

你就弱智

Ok 大炒你

今個星期有咩im
又唔出返紅金寶

atlanta fp 勁過im

比人屌 要食飯

一陣揾你

不下牛絲當年901

食飯啦啊仔

挪威Bro呢

炒我未

消失了 we go one

好似未+你

點會我改咗名

邀你

多謝你

發現挪威bro 實力返來了

咁都唔入

未練好ts?

Ok 刺客巴waiting u

爆哂了

-6贏

佢破唔到我呢個陣

我都升緊依架得90

@yellow

成場波悶到hi hi

幾鐘意個畫師，不過留石
你抽?

台服有排啦

4b 又可愛 精神強化又勁
唔係唔抽啩

我等5舊先抽，玩隻驚好大程度真係為咗5舊，不過最近啲故事劇情都進步咗

冇抽
唔夠位 我又少玩妖人

你試吓咪知

佢？

諗住抽梨花·憐（聖誕ver.） 定咩？

5舊 = 小圓，學姐，sayaka，杏子，homura

無大東亞共榮圈不了

我仲諗住啲舊角你一早滿孔

咪等活動限

出極咪又係泳裝/盛裝ver

換個皮膚又要抽一次
抽新角好過